連iphone都奶野 到底有乜手機係安全？

samsung knox
pixel titan m